{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7431&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아만티호텔서울홍대"
    },
    "text": "弘大通りと延南洞に位置する宿は、異色の文化と可愛らしい雰囲気を体験することができるところです。 弘大駅と弘益大学が近くに位置していてアクセスが良いです。 客室内にはTV、冷蔵庫、電気ケトル、浴槽、洗面用具、ヘアドライヤー、ガウン、無料Wi-Fiが提供され便利に利用できます。 客室は禁煙で、OTT視聴が可能です。 また、一部屋当たり台無料駐車が可能で、プールも運営されています。 プールは大人専用で、運営期間は雨天の有無とは関係なく運営されますが、自然災害などの理由で休場になることもあります。 宿内にはビジネスセンター、フィットネスルーム、宴会場、ウェディングキッチンなどの付帯施設も備えています。 朝食は毎朝7時から9時まで提供され、最大人数を超過した場合は入室できず、事情により情報が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿は弘大通りと延南洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の近くに何がありますか？",
            "answer": "宿の近くには弘大駅と弘益大学があります。"
        },
        {
            "question": "客室内に何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはTV、冷蔵庫、電気ケトル、浴槽、洗面用具、ヘアドライヤー、ガウン、無料Wi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、OTT視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、一部屋当たり台無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、プールも運営されています。"
        },
        {
            "question": "プールはどのような条件で利用できますか？",
            "answer": "プールは大人専用で、運営期間は雨天の有無とは関係なく運営されますが、自然災害などの理由で休場になることもあります。"
        },
        {
            "question": "宿にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "宿内にはビジネスセンター、フィットネスルーム、宴会場、ウェディングキッチンなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は毎朝7時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の制限はありますか？",
            "answer": "朝食は最大人数を超過した場合は入室できず、事情により情報が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 350
    }
}